香港史上最大球賽正式開始！

唔知貼咩台 加少少喺呢面貼多次

今次比賽係由民主自由 vs 港共政府
有二百萬零一個支持者黎支持民主
真係有今生冇來世！
政府呢面 點解冇人既？
搞錯呀 What time is it? Seven 喇喎
政府真係鑊鑊都遲到架哈
"數你老母！So what?" 洗唔洗whatsapp通知你？"
嘩 邊個咁究膽咁講野呀？
cctvb就咁啱收起咗枝咪
連部cam都話有干擾影唔到喎
唔緊要哈 一陣會有好精密既毅進制去計數
兼幫手叫d自由閪 出黎架喇哈

民主派嘅組織做得相當唔錯 波到人到
鄺俊宇 毛孟靜 楊岳橋 嘅攻勢一浪接一浪
胡志偉今場相當勇武
球迷都一齊唱起會歌
Sing hallelujah to the lord
後排亦都築起咗血肉長城
想黎一個猛虎射球之際
俾呀盧偉聰一野摌埋黎
Cls 呢下奪命較剪腳 想攞命啦直情
唔俾牌你都唔得啦 大佬
盧偉聰冇悔意喎 叫：大家唔好笑 我係真心架

民主自由緊係把握機會
一個衝力射球轟去龍門
林鄭勉強頂到 佢搓兩野個心
大嗌：雖然好痛心 但媽媽係唔會落台哈！
大佬踢場波啫 落咩台呀 個人壞咗？
佢點頭示意盧偉聰失誤好少事啫 有我撐住哈！
葉劉拍咗拍林鄭膊頭 好似讚佢接得好喎

接穩個波 就緊係交返俾建制啦
個波埋到田北辰腳邊都未夠一秒
佢就大腳斬咗上前 見波如見鬼
搓黎搓去 梁美芬突然喊住lui底咗
球證就話睇唔到咩事喇哈
嘩不過呢下扮喊似乎有插水之嫌喎

呢個時候民主自由有位勇士傷出
但唔緊要 攰既好好休息
你既精神係會長存
香港人會幫你打埋呢場仗

民主自由一鼓作氣 再黎咗幾輪快攻
混亂之際俾同朱凱迪同區諾軒搶到個波
扯個波上前 陳沛然一個車身窩利
世界波呀呢下 耶穌落黎都接唔住啦
一野省中 醫管局食到應呀

行會見唔對路 葉劉嗌咗聲：波係圓既！
推返俾守龍林鄭
林鄭傳俾民建聯點知撻q
而家佢應該明
守門員最好嘅朋友淨係得條門柱呢個道理喇哈

張國鈞賣老抽一個回傳
交返俾呀盧偉聰
點知盧偉聰轉身射個三分波
Errrrr i cant find the right word
我都唔知自己噏緊乜 屌
好似係有人搞佢後面 搞到佢彈出又彈入

總之佢一野後抽 俾返醫管局
醫管局個樣呆咗
心諗：屌你咩 以為我真係全能到仆街呀
呢個時候
政府好似想做換人調動喎
想派出兩個後備
前線指揮官同當值主管
掂唔掂呀呢兩條新仔
不過政府叫到頂硬上啦屌
球迷大嗌：屌你咩 紙皮都得呀家下 當人condom呀

哨子聲一響 半場完

想用另一種方法記得呢個禮拜發生既事

我竟然睇哂

CLS

*記低

啱啱話HA 十一點見記者
見到有個comment 個波又推俾邊個
就求其作咗篇on 9 野
加咗d佢地好荒謬既"金句"

雖然篇文係on9
但呢d咁荒謬on9既事
又竟然確確實實喺呢一個禮拜發生咗
唉 我都唔知講咩好

救命好正好文推下，笑死

冇人既？
數你老母！so wt 洗唔洗wtsapp通知你

...

再睇咗次 d"哈"

有少少尷尬。。。唉

屌你又真係發生緊 成班廢人今天的我不是昨天的我

葉劉又交俾律政司

鄺俊宇 Kanye box to box打法呢

神來之筆係在於最後嗰句半場完

林鄭而家爭住接波